麻煩大家唔好再益班淡友

咩research都未做過，成個生態都唔知，發展到咩dimensiion又唔知，日日都話就爆就災
只要一日有呢班人係到，個市先會正常growth

反而你教精呢班人，但係班友一知半解，半信半疑入市，就會變成第一個penis sell既群組

所以大家唔好再講太多，靜靜地贏啦